臨收工聽到西鐵唔停元朗站，轉頭就有狗衝入站打人

即係點？721就比大眾譴責打平民，今次想同全世界講：「西鐵不停元朗站，所以喺果度出現嘅都係暴徒」咁樣？

推

有講唔停元朗站咩，唔係朗屏咩

我聽到係元朗，無法fact check
因只係本人喺公司聽到有同事講

咁無野啦，成晚都有人唔識分兩個站

狗鐵都公布左係朗屏

確定係不停元朗站
由始至終只有一架特別班次停過元朗
除此之外無停過元朗站

現場廣播都話唔停元朗站